# Тестовое задание ШИФТ



## Сделано:
- [x] Fast api 
- [x] Авторизация пользователя и выдача ему секретного токена
- [x] Обновление необходимых строк в бд при восстановлении токена
- [x] Токен генерируется по новой по истичении дня
- [x] Все дело запускается в докере
- [x] Поетри прикручен
- [x] Руками простировано :)

## Для запуска:

```
docker-compose build shiftfastapi up --build

```

![users](./img/users.jpg)
![tokens](./img/tokens.jpg)
![auth](./img/auth.jpg)
![info](./img/info.jpg)
